- dodać natężenia dipoli - done, ale zostawiam, by nie zgubić
  - typical value Vc = 300 micro Volt resistivity 3000 Ohm milimeter, P=0.1 uA/mm^2 (Nunez. Electric Fields of The Btrain page 199)

===========================================================================
Propozycja Ani:
Porównać:
Oznaczenia lekarzy vs nasze oznaczenia z wysokim SNR vs nasze niski SNR
    Zrobić testy-t/nieparametryczne na parametrach dipoli/nie dipoli?

==========================================================

Oznaczenia lekarzy vs nasze oznaczenia z wysokim SNR vs nasze niski SNR:
 - correlate with Age?
 - sleep consolidation
 - hypnogram
=============================================================================

TODO:
1. pokazać oznaczenia spindli lekarzowi i konsultować każde z oznaczeń (Bogotko, WUM)
2. progress lokalizacji spindli i ilości w DoC
3. lokalizacja Spindle szybkich/wolnych przód/tył analog artykułu z lorety
4. porównanie z https://github.com/raphaelvallat/yasa oraz https://github.com/swarby/A7_LacourseSpindleDetector
5. decompose to? https://www.researchgate.net/publication/283734463_ISRUC-Sleep_A_comprehensive_public_dataset_for_sleep_researchers https://sleeptight.isr.uc.pt